水炮車出硬，不如我地所有人都先噴左藍水係身先

先自拍左先去，全民皆藍，我睇幾千幾萬人佢點搜證

咁佢轉色囉

咁我地都可以轉
又唔係一噴就搜捕